［連登女兒］錢七最新全家福

同佢老豆餅印

隻眼

平安夜一世平安

咁你d女呢？

不要生女，害咗個女一生

連登女兒錢七邊個咁笑佢

老豆個樣咁撚似阮兆祥嘅？

細妹真心得意

The genes is strong with this one

係衰單眼皮啫，割番雙眼皮大把兵狗衝啦

You are the one with the gene. The gene will always be with you.

敢

點解錢七真係可以咁撚樣衰

細妹個樣終於似番小小個老母

你就樣衰

有冇人可以換左佢地個塊面

係 佢老母後生個樣咪就係錢7咁既樣

有冇人覺得錢七同生化壽司時期既湯瑩瑩 一鳩樣

LM待笑

Lm

前面仔定女呀
Btw錢七真係好鬼死可愛

一load 圖望一秒笑撚到失聲

其實都唔係好樣衰啫

樓主有冇方皓玟今日Joox啲相

愈睇錢柒愈覺得佢得意

細妹麻麻地喎老實講

我已經覺得佢地成家都係咁既樣

[img]

屌 原來用左咁耐app 我真係圖都唔撚識貼

好得意

可以下嫁關平

第一眼望到細女成個哪吒咁

幾cute

屌你老母咁話我地個女

The genes are strong in this one

I am with the genes, the genes is with me

I am with the genes, the genes is with me

I am with the genes, the genes is with me

The genes are with you but you are not wrong hole yet

好慘錢7
個妹就咁可愛

希望錢七 發育時個鼻高番 D 啦

對眼

生咁撚多個 冇個似呀媽
浪費哂老母啲基因

但眼大大
大個左化妝應該幾靚女

而家咁咪幾可愛